「集思廣益」準備養隻柯基 幫手改個名

如題

羅柚

冷冷雨

邊個

gaygay

Call機

屎忽鬼

big gay

方包

橙海

阿狗

閪佬財

隻狗叫支持領養

我係領養

金仔

基gor

叫比返條尾我

香港叫哥基

唔明

Bubu~~~~

習近平

彭健新

低b仔

天生歌姬